士兵戰死前的道別

Is this the life of everyone of us?

巴打點解獨愛俄軍 ？

huraaaaa